msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-17 17:52+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-18 14:49+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/room/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Room/&Corner_12CTitle"
msgid "Corner"
msgstr "모퉁이"

msgctxt "Room/&Crossroad_12CTitle"
msgid "Crossroad"
msgstr "십자로"

msgctxt "Room/&Hallway_12CTitle"
msgid "Hallway"
msgstr "복도"

msgctxt "Room/&Line_12CTitle"
msgid "Line"
msgstr "좁은 복도"

msgctxt "Room/&Room_Big_24CTitle"
msgid "Big Room"
msgstr "대형 방"

msgctxt "Room/&Room_Small_24CTitle"
msgid "Small Room"
msgstr "소형 방"

msgctxt "Room/&Line_24CTitle"
msgid "Corridor"
msgstr "통로"

msgctxt "Room/&Turn_12CTitle"
msgid "Turn"
msgstr "회전"

msgctxt "Room/&Room_Big_48CTitle"
msgid "Huge Room"
msgstr "초대형 방"

msgctxt "Room/&Clearing_Large_24CTitle"
msgid "Large Clearing"
msgstr "큰 공터"

msgctxt "Room/&Clearing_Small_12CTitle"
msgid "Small Clearing"
msgstr "작은 공터"

msgctxt "Room/&Curve_12CTitle"
msgid "Small curved room"
msgstr "소형 곡선형 방"

msgctxt "Room/&Curve_24CTitle"
msgid "Big curved room"
msgstr "대형 곡선형 방"

msgctxt "Room/&Curve_U_24CTitle"
msgid "Big curved room"
msgstr "대형 곡선형 방"

msgctxt "Room/&Pond_Large_24CTitle"
msgid "Large Pond"
msgstr "큰 연못"

msgctxt "Room/&Pond_Small_12CTitle"
msgid "Small Pond"
msgstr "작은 연못"

msgctxt "Room/&Building_Lodge_24CTitle"
msgid "Large Lodge"
msgstr "큰 오두막"

msgctxt "Room/&Building_Cabin_12CTitle"
msgid "Small Cabin"
msgstr "작은 오두막"

msgctxt "Room/&Ruin_Large_24CTitle"
msgid "Large Clearing with ruins"
msgstr "폐허로 구성된 큰 공터"

msgctxt "Room/&Ruin_Small_12CTitle"
msgid "Small Clearing with ruins"
msgstr "폐허로 구성된 작은 공터"

msgctxt "Room/&Town_Large_24CTitle"
msgid "Large district"
msgstr "대형 구역"

msgctxt "Room/&Town_Medium_12CTitle"
msgid "Small district"
msgstr "소형 구역"

msgctxt "Room/&Town_Corner_12CTitle"
msgid "Small district with walls"
msgstr "벽이 있는 소형 구역"

msgctxt "Room/&Town_Entrance_24CTitle"
msgid "Town entrance"
msgstr "마을 입구"

msgctxt "Room/&Town_Exterior_MediumTitle"
msgid "Small district outside"
msgstr "소형 야외 구역"

msgctxt "Room/&Town_OuterWalls_MediumTitle"
msgid "Small district with walls"
msgstr "벽이 있는 소형 구역"

msgctxt "Room/&Big_HighGround_24CTitle"
msgid "Big Room with highground"
msgstr "대형 고지대 방"

msgctxt "Room/&Room_12CTitle"
msgid "Small Room"
msgstr "소형 방"

msgctxt "Room/&Room_High_12CTitle"
msgid "Small Room with highground"
msgstr "소형 고지대 방"
